#######################################
# keywords.txt
# Provides LabThings Syntax highlighting
# for Arduino IDE
#
# Datatypes (KEYWORD1)
# Methods and Functions (KEYWORD2)
# Constants (LITERAL1)
#######################################

#######################################
# Syntax for messengers
#######################################

MessageHandler	KEYWORD1
attachFunction	KEYWORD2
attachDefaultFunction	KEYWORD2
getAttachedFunctionCount	KEYWORD2
getAttachedFunctions	KEYWORD2
handleMessage	KEYWORD2

ASCIISerial	KEYWORD1
setMessageReceivedCallback	KEYWORD2
setMessageSentCallback	KEYWORD2
hasPendingMessagem	KEYWORD2
getNextArgInt	KEYWORD2
getNextArgLong	KEYWORD2
getNextArgULong	KEYWORD2
getNextArgDouble	KEYWORD2
getNextArgChar	KEYWORD2

BinarySerial	KEYWORD1
setMessageReceivedCallback	KEYWORD2
setMessageErrorCallback	KEYWORD2
setMessageSentCallback	KEYWORD2

FN_CODE	LITERAL1
Read_ID	LITERAL1
Write_Name	LITERAL1
Read_Name	LITERAL1
Read_Version	LITERAL1
Read_Device_Count	LITERAL1
Read_Device_Type	LITERAL1
Read_Status	LITERAL1
Acknowledge	LITERAL1
Error	LITERAL1
Write_Digital_Output	LITERAL1
Read_Digital_Output	LITERAL1
Read_Digital_Input	LITERAL1
Write_PWM	LITERAL1
Read_PWM	LITERAL1
Read_ADC	LITERAL1
Write_Sensor_Setting	LITERAL1
Read_Sensor_Setting	LITERAL1
Read_Sensor_Value	LITERAL1
Write_Speed	LITERAL1
Read_Speed	LITERAL1
Write_Position	LITERAL1
Read_Position	LITERAL1
Write_Setting	LITERAL1
Read_Setting	LITERAL1

Go_To	LITERAL1
Enqueue	LITERAL1
Read_From_Queue	LITERAL1
Dequeue	LITERAL1
Queue_Info	LITERAL1
Start_Process	LITERAL1
Stop_Process	LITERAL1
Reset_Process	LITERAL1
Interrupt_Process	LITERAL1
Process_Info	LITERAL1

Time_Sync	LITERAL1
Time_Followup	LITERAL1
Delay_Request	LITERAL1
Delay_Response	LITERAL1
User_function	LITERAL1

#######################################
# Syntax for process manager
#######################################

ProcessManager	KEYWORD1
setCommandStartedCallback	KEYWORD2
setCommandEndedCallback	KEYWORD2
setProcessEndedCallback	KEYWORD2
setProcessErrorCallback	KEYWORD2

#######################################
# Syntax for devices
#######################################

DeviceManager	KEYWORD1
registerDevice	KEYWORD2
attachDevice	KEYWORD2
deviceCount	KEYWORD2
device	KEYWORD2
update	KEYWORD2

LT_Device	KEYWORD1
UDID	KEYWORD2
type KEYWORD2
instance KEYWORD2

LT_AnalogOutput	KEYWORD1
setValue	KEYWORD2

LT_AnalogSensor	KEYWORD1
readSensor	KEYWORD2
setPolling	KEYWORD2
setPollingInterval	KEYWORD2
getPollingInterval	KEYWORD2
setNewDataCallback	KEYWORD2
lastSampleTime	KEYWORD2

LT_DebouncedButton	KEYWORD1
setButtonReleasedCallback	KEYWORD2
setButtonPressedCallback	KEYWORD2
isPressed	KEYWORD2

LT_DigitalOutput	KEYWORD1
setValue	KEYWORD2
getValue	KEYWORD2

LT_DigitalSensor	KEYWORD1
setPolling	KEYWORD2
setPollingIntervalUs	KEYWORD2
setNewDataCallback	KEYWORD2
getSample	KEYWORD2

LT_Stepper	KEYWORD1
setResolution	KEYWORD2
setSpeed	KEYWORD2
getSpeed	KEYWORD2
getInterval	KEYWORD2
getResolution	KEYWORD2
setPosition	KEYWORD2
rotate	KEYWORD2
distanceToGo	KEYWORD2
getPosition	KEYWORD2

LT_Encoder	KEYWORD1
resetPosition	KEYWORD2
position	KEYWORD2
setValueChangedCallback	KEYWORD2
setDebounceIntervalUs	KEYWORD2

LT_StateSaver	KEYWORD1

#######################################
# Syntax for Ui
#######################################

Ui	KEYWORD1

UiContext	KEYWORD1
levelWear	KEYWORD2
setCurrentFont	KEYWORD2
getFontLarge	KEYWORD2
getFontMedium	KEYWORD2
getFontSmall	KEYWORD2
getFontSymbol	KEYWORD2
getMargin	KEYWORD2


MainMenu	KEYWORD1
setCurrentScreen	KEYWORD2
setScreenSaverEnabled	KEYWORD2
setScreenSaverTimeout	KEYWORD2
setHomeScreenTimeout	KEYWORD2
currentScreen	KEYWORD2
setHomeScreen	KEYWORD2
increment	KEYWORD2
decrement	KEYWORD2
enter	KEYWORD2

MenuScreen	KEYWORD1
addScreen	KEYWORD2
removeScreen	KEYWORD2

GraphicsItem	KEYWORD1
addItem	KEYWORD2
removeItem	KEYWORD2
setPos	KEYWORD2

MenuBar	KEYWORD1

NumberItem	KEYWORD1

TextItem	KEYWORD1

GraphItem	KEYWORD1

#######################################
# Syntax for utilities
#######################################

LT_Timer	KEYWORD1

start	KEYWORD2
stop	KEYWORD2
setSingleShot	KEYWORD2
setTimeout	KEYWORD2

LT_current_time_us	LITERAL1
LT_VERSION	LITERAL1
Callback	LITERAL1

#######################################
# Syntax for Streaming
#######################################

Streaming	KEYWORD1

_HEX	KEYWORD2
_DEC	KEYWORD2
_OCT	KEYWORD2
_BIN	KEYWORD2
_BYTE	KEYWORD2

endl	LITERAL1